回家了！港府周三及周四分別派包機接533個滯留湖北港人返港！

好

正
嫌數字唔夠大

車里龜係邊

港共嫌香港人抗疫太叻
所以呢個禮拜接生化病毒返嚟同開始要取消home office

533個食左退燒藥既

撤

僑

病毒醬油

跟住返到黎又自律14日?

香港要追上世界既步伐

追住武漢嘅步伐

要大力宣揚 香港撤僑
借力打力

香港獨立
由武漢撤僑做起

終於要接返香港國民回國啦

確診+533

港獨

本來冇事，搭飛機回港後變全機人感染

俾人封左成個月，等香港救真係死咗無人知

全部港獨

歡迎香港公民回國